其實點解個個都話市區500萬以下冇2房

市區周街都係單幢

唔戰啲風，我啲新盤點去丫！

吹風

冇人理